有冇黃牛可以幫我book網球場

想打波，好難book。。。
有冇人可以放場比我？或者一齊打都得
prefer私人屋苑啲場
有興趣請留tg/聯絡方法
謝謝！！

開左個網球谷，巴打留tg?

thx 巴打
add 我tg: Appysport

係
唔知嗰個term係咩
巴打有冇相熟介紹

點問

巴打平時都難book場？

想入kick呢度，隨時約打，最近打過1次，都係巴打絲打黎

巴打邊區？放工時間打ok

私人場？

你book 政府場定私人場

慣打私人場